梅蘭妮亞不忍了！斥責CNN散布她的假消息

美國有線電視新聞網（CNN）12日引述「不具名」消息人士報導，前第一夫人梅蘭妮亞（MelaniaTrump）對於現任第一夫人吉兒（Jill Biden）獲得媒體一致好評，心裡不是滋味，十分眼紅，所以成立個人辦公室一別苗頭。對此，梅蘭妮亞罕見作出回擊，強調她已是普通公民，CNN仍然熱衷於散布關於她的虛假小道消息，傳播負面新聞，該做法是一種「不健康的嗜好」。

相較於吉兒受美國主流媒體呵護追捧，梅蘭妮亞2017年當上美國第一夫人後，從說話腔調到服飾，往往遭到CNN等主流媒體嘲笑，甚至川普卸任後，仍不放過。

CNN駐白宮記者貝內特（Kate Bennett）在報導中稱，梅蘭妮亞11日在推特宣布個人辦公室正式開張運作，似有意證明自己有所作為，要跟吉兒一別苗頭。

報導還引述不具名消息人士說法，繪聲繪影地指稱，自從梅蘭妮亞上月隨川普卸任返回佛州私人莊園「海湖俱樂部」（Mar-a-lago）後，就一直過著悠閒生活，「她去做spa，吃午餐，然後（再）去做spa，晚上再跟川普吃晚餐。」

報導中說，「有別於她丈夫，前第一夫人已經差不多把華府的時光拋諸腦後」。

梅蘭妮亞辦公室14日在其推特發文說：「梅蘭妮亞已經不再是第一夫人了，現在是一位普通公民，一位母親和妻子，這篇文章的消息人士與她沒有任何關係，對於她的個人生活和思想一點都不了解，但是CNN卻選擇發布了一個虛假的小道消息，這個報導表明了美國媒體不健康地報導梅蘭妮亞負面消息的嗜好。」

梅蘭妮亞辦公室還轉推了「女性挺川普」（Women for Trump）組織發起人克萊默（Amy Kremer）在推特上的推文，推文中質問：「華府的記者貝內特為何要在梅蘭妮亞已經離開白宮，並準備作為一位普通公民生活時，寫一篇攻擊她的文章？」，文中並敦促美國主流媒體應通情達理，讓梅蘭妮亞過自己的生活。

Cause CNN has learnt from 連登：禍必及家人。

CNN=美國版大公文匯

敗登老婆好嘢呀，見住個老公搞妹妹仔唔出聲，條佬外面收埋n個小三又睇唔到!

登伯 : 唉屌！

廢登好波

Cute

小你老母三咩支那狗